有冇人覺得湯洛雯同馮盈盈好一般？

麻麻地靚咋喎
做乜咁多人吹奏
兩個個樣都怪怪地

啥米

定還是我問題？

咁都一般.？

利申 屌唔到 唔會屌 丁唔落

你口味零舍不同者

湯個鼻好柒
馮普通靚女樣

湯明星黎講都算豬閪

樓豬咁你開黎有乜野意思

個嘴都還可以嘅

想睇下係咪得我唔覺得佢地靚..

湯個鼻好似michael jackson

唔係你唔屌
係你成世唔會有機會屌

睇左湯盈盈

咪講左屌唔到

樓主食開咩囡

湯好撚正喎 一日幾劑都得

樓豬平時食開咩女

其實真係好普通。

湯盈盈囉咁

個鼻柒撚到 狗都唔屌
fyy都ok啦 on9搭夠

都係一般港女樣，唔覺得特別靚

湯個鼻

想知樓豬平時食開咩